睇完《掃毒2》，啲劇情咁似香港現時

唔想劇透
警察對付黑幫
地鐵站內乘客爭相走避
情節不盡相同
但呢個時候睇
有啲位笑得出，卻係苦笑